老老實實 當日宇城飛BOOK瑞和街間多用途活動室有冇食炒價

根本就比10蚊問炒場師借黎影相

你有冇份炒?

Ching好能搶口

咁樣已經嚇到世清笠水

收完錢咪笑人啦

本人發覺好難在平日夜晚在觀塘瑞和街室內運動場book 羽毛球場.
最近得知, 原來有一間公司, 每逢星期2, 4, 7pm-9pm 都包在個場 (是用團體名義book)
星期2 打排球, 星期4 打籃球. 人數也不多. 此場得四個場, 都被這間公司估用了.
我覺得公共設施, 變成私人機構俱樂部, 實在不滿....
已經作出電話投訴, 都是不是很有作用.
點解當局能容許一間公司一星期book兩日而且是2小時場?
如果再有其它公司book, 那麼就不知點算了.
而且, 星期1, 3, 5都有些球會book了.
那麼作為普通市民, 想book場打波, 真係好難.

比人BOOK左黎打交

唔係蓋清贊助咩？